咁多位 係上交所暫緩渣 唔好大驚小怪啦！！！你地又唔係玩a股！！！

港交仲可以上呀

繼續gogogo啦聽日

臭西

吊你老母

港交一陣夜d就出消息

多謝麵神

gogogo

你咪戇鳩啦

Mola mola

明白

比你講完，香港應該都會收皮

麵神幫手支持下拜登

你都跟得幾貼

9成停埋啦
你估仲一國兩制

Okok

好波，送佢一程，即係上唔到

我為曾經懷疑過面神神力講sorry

你係咪暗指李小加搞港獨？

記得要暗盤入

麵麵

燈死左 燈死埋右

麵神

cls 麵神

支蟻可以做空啊麵麵

燈到市都上唔到真係第一次見

牙麵支持牙侵定牙燈

面神你同我死出黎
我今次忍唔住要屌爆你了

點解呀又

燈神

靠你燈死佢

上交所上唔到市，香港都凶多吉少啦。

點解你明明未期仲係到

面面

大撚鑊，有個P巴孖展咗一億，俾利息都俾到窮

如果香港又停埋就死好多人
咁多人孖展蝕息

molamola

港獨

走呀，面面送祝福比港女

死撚硬 面面燈下中國同拜燈好唔好
順便祝埋林病長命百歲

聽日港交所倒閉

銀牙

其實最好睇係大戶借錢，每遲一日多一日息

奇跡上市

麵神點睇今晚美股，同埋蔚來呢期勁強勢，可以大手入

唔好睇小你自己

神嘅燈力係無上限

GG,退飛比返D錢ok???

好心收聲啦屌你老母，可唔可以做返d正經野endorse共產黨啊

想燈埋香港

孖展啲息點計

港共交所點會阻中資吸金

暫緩=/=撤回呀驚閪咩

麵麵祝你長命百歲
我要做你信徒

你講咩呀，呢啲唔可以亂講

All in Ant, GOGOGO!

好睇cash抽

神呀

啲鋪頭夠話最後一日啦 結果又咪執咗成年仲係度

麵仔出左聲 .....molamola

聽日都暗盤啦 點會上唔到呀

你條柒頭

大選邊個勝出

Dllm

P巴

我唔玩啦，比番d 錢我

利申：現金一手

馬雲可以自己剎停

見證歷史

AH上市係同一個項目
有重大變動 H股點會仲上

俾返D錢我呀

面神 ho ball

P jai

仆街啦

上唔到咁點先

Cls牙面
唔驚證監會

Baba drop to zerp

唉孖左成幾球野諗住聽朝一早上IFC 有冇人知朝頭早屯門公路塞唔塞車

好好笑？

樓主好波支持樓主！

CLS

我是來拜神的

馬雲殺左你老豆？點解要攬炒

holy shit

跪求麵麵買700 9988

ka mi sa ma

以前未試過，孖左既會點呢

牛屎商店無媽咪麵買

你真係遲早俾班支那佬捉上去

H股夾硬上市轉頭中國證監會指令香港證監會停佢牌，仲撚大鑊

向下潛水呢

跟

謝。麵麵

cls

我驚塞車 ..出左門口了

順路嘅話夾的士錢

軍心一定要穩

幾時入中共做黨員，燈下中共

jump得

我都話你掂㗎啦麵麵

燈燈燈燈～

咪照收你幾日息
退返個本金俾你

孖展寫到明係 “日息”
每日計，你遲一秒還，多一日

我橦樓冧咗 唔關我個單位事

2020特別多怪事

又俾你講中
你喺咪未來人嚟

暫緩之後係咪壽終正寢

小弟入嚟拜神

dodo

麵神下緊一盤好大既棋

我屌

仲有錢搭的士 ？ 準備出門行路啦

今日入左港交所唸住佢上$400
今次無啦

你出左呢個post
燈死埋香港上市

化仔 點睇

屌你老母

屌 多得你唔少

燈爆佢

我跪住睇呢個post

我麵

屌你老母大dodo
收下把聲啦

面神，點解你要搞鳩螞蟻。。。
沒見過新股上巿得辛苦，一波多折。。。

本來只係上A停
但而家比麵麵出post燈一燈

呢單野真係名流青史

麵神俾港女抖下啦

睇嚟會

麵神，抽IPO都燈到，我信有神喇

燈到暫緩上巿...
你呢舖都算經典

香港夠膽唔跟大陸咩

仆街。。。港交所應該都閪

阿爺都暫緩 港女唔洗跟阿爺做法？

面仔又贏

求求你
唔好再開post
專心養病la

玩完

嘩屌

屌你

燈到負油價已經好痴線，連未上市都燈得死

好撚彩無去抽螞蟻

笑到癲

頂你
孖左點算

聽朝ifc要排隊上天台

仆街麵如果港股停鳩埋我斬你老母閪

今日熊左 9988

你出咗post即係香港都上唔到

真係好撚神，到底你係咪間諜

暫緩一年，點算

唔好咁衰啦

節哀

聽聞果個P巴傻散黎架

唔係照上呀

你條撚樣幾時死呀
唔好害人啦

驚佢唔死得
打落水狗

6688都要收皮

屌你仲踩多腳垃圾老母麵

大撚鑊 酒呀酒呀

大dodo無貨點部署
暗盤入定等上市先

估唔到你咁好揪

到時A股冇得買，啲錢仲一齊炒H股

屌 你燈完香港咪上唔到

肛交所拒絕置評

燈撚到咁

跪求愛國

all in麵神we trust

仲踩多腳

麵麵 你都係潛陣先，我驚你會有性命危險

港交所表示拒絕就螞蟻集團在港IPO置評。

LM燈中

又go
我屌....又跌市

麵麵你好撚勁呀
未上市都燈到

麵麵講返句 "拜登一定當選美國總統" 先啦

仆街，你咁燈法香港都瀨嘢

負油價先經典

麵仔話唔怕 即係走鬼呀

屌你出少句聲當幫忙啦

李小加睇阿爺頭

還返一年息

陣間夜少少好搭定的士去中環先啦

有冇人寧願唔中

麵麵記得支持拜登

如果繼續去馬會唔會人踩人

知錯啦 大dodo

等睇聽日收皮

傻散 你想很久了吧

快啲走啦！！！

麵神有料到

香港大唔大機會唔跟上海照上H股

燈到藍色經濟圈收皮

一陣上就上到，但唔係gogogo

到底有咩係老母麵燈唔死

你公司唔出糧俾你
唔通你同收數佬講可唔可以唔計息
大戶gg

知唔知咩係神呀？神以前都係人，不過佢做到人做唔到既野之後佢就係神

依家每次見你開post
我就諗起世界杯隻八爪魚

屌你又燈
我孖咗副身家唔好呀

油價燈到負
低位燈到美國無限QE
匯豐息都無得派

屌 上交咁大單野 港股點會升呀

聽日開市前都可以叫停

暫緩都夠死啦 抽到都冇得賺啦 molamola

99.99%會叫停埋香港，要repricing

仆街la

屌那星 唔好咁啦麵麵 好彩淨係抽一手

啲人應該希望今次抽唔到

負油價係經典代表作

麵麵不如你講下大選邊個會贏

樓主你咁搞法會變世界名人

港交所都暫停上市 燈埋

麵仔越嚟越紅

Bin c

麵神之吻

拜登一定當選美國總統

港交夜d有公告

即刻放心曬

聽日未上呀 DLLM !!!!!!

愈大鑊愈快樂

Source?

驚西咩 隻野又大又穩

屌你老母
快d 祝雜總長命百歲身體健康

大dodo真心癲

Dnlm

我d孖展息molamola

又燈

開巿直插無水花

in dodo i trust (反向）

支持

麵神， 美國總統外圍有無心水

留名等睇港交所出聲明

有冇人解釋吓借咗孖展炒嗰班人點算

好波

燈埋H股

針對螞蟻集團H股上市是否推遲問題，港交所表示今天晚間將發佈公告。

老母麵你真係好撚野
咁撚大隻野都比你燈到

媽咪麵可否在這數星期支持拜登

唔好再屌我 唔係我打撚柒死你地

謝拉特like this.

麵b

呢鋪都係啦，心諗點撚樣會俾你燈到啊

我登

D息呀,,,DKLM !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

LM

面神可唔可以祝福一下香港

港股實冇事

對美團有無影響

pin la

冇 本身啲去螞蟻啲錢冇嘢炒 繼續炒美團 炒上400

大戶孖展。。。

麵仔
燈到既蝕息就蝕息啦

幾多人要跳樓

有你呢句夠哂

好撚慘
比上面過咗一棟

多謝麵麵

屌 all in左

跟黨走
一定推遲

穩了

麵麵一定係內幕人物

港交所邊會停

麵仔

我屌你老母 我得罪你？
血汗錢黎架屌你

【螞蟻上市】上交所科創板網站 立即刪除螞蟻上市頁面

支持麵麵

冇入過市，純粹嚟朝聖

愛死你

原來又係你 燈到市都冇得上

中國共產黨千秋萬代 永垂不朽前無古人 後無來者

麵麵好多信徒
你要排隊

算！唔嬲你了！

H股都暫緩上市啦

Dllm Put爆港美市去啦

港交所都話唔上啦

麵神好波！

H股死埋

麵神幾時學燒山開台

中呀

螞蟻集團港交所公告，暫緩H股上市。

痴撚線見証歷史

like god

H股都暫緩埋

麵麵係勁嘅

好準

多謝
麵仔要一直健康心想事成

屌你 登死埋

公告已出

明早宣佈閣置，燈神

MAGA!

麵仔
今次又用左幾多年壽命

不可試探麵你的燈神

完了

連香港都停埋

痴撚線 點樣做到

又中

勁到

你燈撚埋喇，好撚嘢

收到

據港交所：螞蟻集團的H股於香港聯合交易所有限公司主版上市亦將暫緩。

未上市都燈得死

BIDEN 選唔選到美國總統

聽日跌2000點

第一凍資王落得咁既下場

面神再開過個post啦

暫停h股上市

屌你老母暫緩左啦

麵麵可唔可以支持埋中共啊

麵麵可以講真話了 入左幾多貨

大dodo

螞蟻集團-暫緩H股上市。

香港停埋

H股停埋喇，又燈

D錢黎曬香港抽 而家得個吉 要走資啦
轉美金走

螞蟻集團-暫緩H股上市。（港交所）

Cls

咁都燈撚埋

麵神真係好撚堅

Wa 燈死咗

講少句啦大佬

痴撚線，燈到難以置信

比你燈死左

CLS
H股都暫緩埋

..................

H股停埋

衰麵麵， 呢個界咁多野玩。
你要有咁耐玩咁耐先好走

朝聖

麵哥風采依然

你開心啦無埋喇

面仔 第一次回你post 我愛你

H股

都唔係真心 唔準

又中...

死

請受小弟一拜

今晚麵仔大勝

屌

H股都暫緩

H股上市都停埋，點睇？

CLs

比條生路黎，ok?

i love u 麵麵

幾時可以燈下班黑警？

40000股都係幾百蚊息

朝神

多謝你

有神快拜

有回應未

麵神好勁

要真心先得

燈

呢獲掂喇
2020 風雲人物

入來拜神

You Win Again...麵麵

笑到仆街

神啊

螞蟻集團港交所公告，暫緩H股上市

半個鐘內見證兩次神跡

港交所都停埋

出咗

好勁

麵神有料
害撚死人

歷史見證Lm

唔玩股票 專登入來朝聖

國家隊都燈死埋

仲有冇咩神喻，麵神

in 大dodo we trust

孖左個班

痴線......燈撚到...........

h股都停

in麵麵

🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

麵神好嘢麵神係我偶像

神係 存在嫁

35分鐘即見效

面神好波

麵神大勝

快d著草
好多大芋揾緊你

專燈入嚟拜神

半個鐘就燈死埋H股

雖然蝕左手續費
但係我仍然笑死

麵神顯靈呀

入黎打個咭

痴線到...

兩燈

平時cdrom 今次特登入黎留言

即停

拜個神先，咁都燈到。

燈撚到

唔買股都笑咗

笑到唔識出聲

News

笑L死！燈埋港交所 .

痴鳩線, BIDEN WIN?

燈神唔係講笑

暫緩啲孖展息點計

屌你老味 有無咁撚燈呀

燈完再燈，我唔玩喇你老母

入黎拜神

可唔可以燈下登登

大dodo 放過我啦，搵2餐姐

燈到..唔到你唔信

Clsssssssssss

你覺得拜登會做總統嗎

港交所跟埋神跡

油價負數仲誇張啦
邊有人估到

我信神啦

GG

真係......麵神出手

大dodo 請問XDD 同林奠幾時死？

d頂頭槌飛

有神快拜...

咁d 人入手抽中嗰D 有無得退架

我真係好鍾意你

【最新】螞蟻集團：暫緩H股於港交所上市

牙面又中

牙麵你真係好癲

燈到咁...

冚家剷喇 冚家剷喇

麵神得閒幫3萬祈求下身體健康

係神蹟呀

睇住啲人又俾老母麵燈死
真係好爽

你可唔可以祝願習近平身體健康，共產黨永遠執政啊？

拜神

diu

幫手祝埋林鄭身體健康

暫緩 H 股上市

支持拜登當選美國總統好唔好？

娘子快啲出嚟睇耶蘇呀

勁

真係連香港都停埋唔上

神蹟

入黎朝聖

我服了，麵神幾時再搞簽名會？

大dodo真係神力驚人

勾結外國勢力

麵神幾時登撚死甲大大

港交都燈死埋

大dodo係勁嘅

你真係好撚勁

退錢輸利息

唔到你唔服

痴線螞蟻都燈死股神

癡撚線

顛

一晚都唔使就搞撚掂
唔信麵神果D傻散真係反省下啦

世界末日啦 酒阿阿阿阿

痴撚線公司

好撚勁

呢一下燈完又要唔知折幾多壽

又成功見證歷史時刻 麵神

[再度突發] 螞蟻金服停止於香港上市

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

H 股88

手機響鈴來留名

退回申請股份係咪都收硬皮
利申：唔識買股份

果然係一人打大戶既麵神

The ant is dead.

香港都停撚埋！ 燈到

我想quit game..

比麵神補燈一句即刻搞掂

原來連港交所都咁冇信譽，所謂同國際接軌既監管同審批都咁兒戲。中共人治要上就上，要停就停，香港最終都要行哩套。
班基金大戶抽曬資金過黎香港原來被人玩，以後冇人會再黎香港玩金融。
恭喜香港國際金融中心評分再度下挫

大DoDo 大DoDo

麵麵幾時再搞fan meeting

Real

今次唔服都唔得

神呀！！

燈到香港上唔到市

麵麵真神

麵神 請受小弟一拜

燈死了

大DODO勁撚到

神阿

我屌你
知唔知有咩車到ifc

麵神又中

勁！！！

老母麵

連燈史上最快1001 post

麵神你收收口好喎，而家燈到香港都無得上市住

痴撚線

cls 燈到市都上唔到

屌你AH都無咗

燈完又燈

屌，燈神真係唔係浪得虛名

大do do

屌你老母仆街面，比你掂親都死

見證神操作

屌你，啲新聞apps都大塞車

【21︰44】港交所就此回應指，今天接獲螞蟻集團通知，其決定暫緩在上海及香港的上市，香港交易所不評論個別上市申請或發行人。港交所又指，香港仍然是亞洲首屈一指的國際IPO市場，今年已經歡迎超過120家公司上市。而中概股回歸、區域及本地的上市申請仍然活躍，港交所期待並歡迎亞洲及國際的發行人及投資者參與港股市場。

。。。識唔識架 螞蟻自己笠水唔通揸支槍迫佢上咩

真係燈神

神跡

港交所都要佢撒回上市！俾番啲手續費我呀

你快啲出個post話拜登當選 唔該你

大戶會唔會買起你

麵神身體健康長燈長有

麵神可唔可以講句拜登當選

你好撚勁呀

麵麵唔好再用生命值燈啦

面神勁

蘋果個標題 155萬人 人人認購 人人沒份 笑撚死

又一次神跡想永遠追隨麵神

CSL!!!!

Cls 真係好撚勁

厲害了我的麵

果然無令我失望

又見證神蹟

見證神跡

再一次見證神蹟

留名

大dodo 可唔可以祝賀拜登今日大勝........

history strong po lm

嘩真係唔到你唔信

燈神都冇咁燈

港股都上唔到

燈到香港都沒得上 回水

咩神都可以唔信
唯獨麵神一定要信

見證神蹟嘅post一定要留名

條友真係唔識嫁

神跡
我終於信了

仆街到

神跡 面神可唔可以唔好咁撚勁

大家一齊集氣支持中資

麵神愛死你

咪撚講野啦你

神就係做到啲人做唔到嘅嘢

麵麵好嘢，多謝麵麵

孖展白賠
錢無份過手, 洗都無洗過

有你呢句我安心晒

老母麵係咪朝中有人

燈拜登ok?

我之後會好虔誠

麵神又一次行神跡

真共產黨

求你講一句拜登大勝

俾返啲錢我啦
我唔玩啦媽咪

深受一拜

要扮自己唔上咩
緊係ORDER叫停啦

麵麵勁到

麵神 可唔可以講句777長命百歲身體健康

麵神打一句就可以左右世界格局

人地話你燈我以為係講笑，原來係真架

真係不要試探神，我錯啦

聽日港交所死硬

見證到神蹟要拜下先

加持

又見證神跡，留個名先

見證神post誕生

麵神點解可以次次都咁準

勁撚到癲

神燈師

大戶點夠麵神鬥.....

見證神蹟

神

我麵威風

Lm

King of noodles

麵仔又顯神蹟

屌, 真係燈死埋H股

仆你個街, 咁Hold我D錢去到幾時
利申: 抽左一手

痴撚線有冇咁準呀

屌你老味燈埋H股

真係好撚神

一生人見證幾多神跡

我麵

麵麵真係神黎

見證神蹟 留名

冇錢買股票都要入黎拜

見神快拜

最後仲要加句上到既

神麵

即見效

孖展借果啲計唔計息？

有冇得唔賭

面神我屌你老母

麵麵收聲啦好嗎

有冇興趣加盟天人部隊為Veda個系統出一分力

有無得登埋拜登

入泥拜神

麵神一句破世界大局勁過摩西分紅海

咁撚癲

祝麵神身體健康

師父

一手當跌咗算啦

屌你又燈爆左 申請入麵教

港股都mola mola

麵麵好野

原來佢燈埋阿里巴巴
諗住入都跌到仆街

無所不能

息照計

真係出左

歷史見證lmlm

痴撚線麵神，可唔可以跟你搵食

神燈

燈撚到要報導講過咩

生果洗唔洗咁快...

屌你老母勁撚到仆街

仆街
騙局黎dllm
回水

有冇麵粉整理一下麵神咁耐以來所行既神跡﹖

老母麵你用你嘅燈力燈吓拜登同共匪好過啦
股市嘅嘢你咪再插口喇

上硬香港網絡大典

屌你老母閪

麵神又出手

燈多兩錢

燈鳩埋h股

神啊!!!!!!!!!!!

好想喊

勁呀

老母麵邊間醫院,我黎會一會你

仲未show正負評 好痴線

好小係財經台留名……今次都真係要寫個服字

孖展個班友

燈力無邊

真係要留個名先

強烈要求連仔出多啲麵神emoji

直頭上國際新聞啦今次

痴撚線
求你祝福中國唔好支爆

麵神好燈

要真心先有用

死了

勁過李嘉誠

你打撚柒死我地即係祝福我地

嚟啦 出盡力啦 唔駛因為我係嬌花而錫住我

麵麵加持

歷史時刻

世界有救了多謝

我愛麵麵

螞蟻都燈到，認輸了

繼續燈
無抽到已贏

好勁呀大dodo

見證神蹟 留條腳毛

真心配服

五體投地 請麵神受我一拜

講番句中國共產黨永垂不朽

麵神真係要身體健康
有你嘅日子係精彩唔少

最接近神嘅男人

勁抽麵麵燈死左螞蟻

[屌你!收嗲啦，好撚驚啊，買撚咗100股架，求放過，求你咪再出聲，靜靜地算]

真神

H股都停埋

麵麵快啲講句香港淪陷啦

爆po前留名

屌你老母on99

拜一拜

佢兩邊都支持呀

統治財經區的男人

裝香先

好撚癲

DLLM

燈能埋H 股

屌, 我去證監會告你呀

我麵威武!!

麵神戰無不騰

麵麵我愛你呀

麵仔真係未來人嚟

螞蟻自己笠水？不要那麼天真，依家正正係共產揸支槍迫佢stop。
港交所due diligence唔做好就approve佢咁快上市依家出事要postpone。
跟上交所停姐係受北京政策影響。
唔跟上交姐係無視北京命令，忽視所謂「重大事項或致不符發行上市條件」，一樣死。
國際大行放咁多錢落黎唔嬲到扎扎跳？

統治財經區的男人
地球

god

唔知

麵神聽日上A1頭條

麵神勁到

麵麵

見證奇蹟既時刻

真係唔屌你個肺都唔得

咁就燈死咗

四大行俾你玩撚死，你自己小心啲

凍資1.3萬億
全部攬炒

究竟你係唔係未來黎

1個鐘1001

愛你喔

收到風 你操控股市WOR 知你住邊間醫院喇 著草未

麵麵I LOVE U

屌 第一時間都諗到水境

阿里巴巴集團發言人表示︰我們會和螞蟻集團一起，積極的配合和擁抱監管，我們相信螞蟻的同學，有這個信心，也有這個能力把工作落實好。社會希望我們更好，我們也必須用一如既往的努力實現和超越社會的期望，這是我們這羣人的責任。

一同見證奇蹟嘅時刻

推爆佢

燈埋

成兆港銀 因為牙面您一句就砸住晒

麵麵我愛你

痴撚線公司
勁撚到

即係準備跌

995?